如果英格蘭今年真係奪冠，會唔會出唔到俄羅斯

俄佬最撚憎英國佬？

問過德國未